唔好搭黨鐵

唔好搭黨鐵
依家黨鐵唔止有狗 仲有啲白衫佬圍毆手足
走唔到都變咗身先
之後再搵路走
行去第2區搭巴士走

推

20：05 炮台山有福建幫 九龍灣有狗伏人

20：07 北角 福建幫同狗一齊

Tui